港男神回應南亞裔地鐵毆打本地人事件 盡顯香港男性懦弱無能

Ethan Law: 唔好下下一口咬定話個南亞裔人錯先… 人哋無啦啦做乜要打你？ 話唔定係個港男戴住副有色眼鏡唔尊重人先呢

亞裔地鐵毆打本地人事件:

港男Ethan Law

個樣同我有幾分似
算係靚仔
今次放過佢唔推佢post

塊面腫到咁既

好似高登之前個位甜蝦

個樣生到俾人屌開屎忽咁